回家慶中秋既屌奶星號即將開出，請立即上船

敬請留意以下廣播: 屌奶星號, 最後召集.
May I have your attention please! This is ar joe flight final call now........

樓豬專心上堂啦

有部Iphone 8 銀色 64Gb
全新 未開盒未開封 招紙都未拆
購自Apple Online Store
(可以陪你去驗睇下保養去到幾時)
希望可以5900放返出黎

唯一希望既就係拎返盒入面果張msg card(gift card)
因為部機後面有故仔...

有興趣既巴打可以
whatsapp我 95221963

死傻仔 IPHONE8都炒

我前面有個kagawa波衫既人

炒燶左牙？

我點會著波衫返學

我黎架

你原來咁mk

著波衫出街先多女望

樓豬係陸佑堂上堂
正宗港大仔

我何東

你真絲

我真kongU

我都係

最後召集